圍埋街邊捉精靈堆撚樣幾時死

阻撚住哂屌你老母
鬼唔望有人捉捉下跳樓死壓死佢地

你自爆炸死佢地就得啦

樓主仆街死

不安